Radiohead 入 2019 Rock and Roll Hall of Fame

仲有：
The Cure
Def Leppard
Janet Jackson
Stevie Nicks
Roxy Music
The Zombies

Don’t leave me high
Don‘t leave me dry

the zombies

The cure同roxy music依家先入

同埋唔知fleetwood mac入咗未